出面超大風

馮馮聲 好似8號波咁
垃圾桶都吹到喺地下轆

馮馮

呼呼聲

勁撚過平時掛d8號

真係吹到窗簾馮馮聲

金鱗豈是池中物,一遇風雲便化龍
睇黎屬於我既時機到了

Sorli 題外話，想問下咩叫 拉風？ 語源係邊度？

邊度聽返嚟

有時有啲Game app 廣告彈出來唔覺意睇到咩咩 超拉風 (唔知係大陸定台灣用語）

咁都開 post

而家開post講啲咩有規矩？